[Gay post125]ok

任務完成
深潛先

唔ok

好慢！

唔好用唔好入

開個咁嘅po名都咁耐！
btw
好多膠po!

屌 我post名都諗好
竟然比個肥婆搶走

Haaaaaa

梓醬很萌

下個更好

小便可唔可以畫埋個籃球仔既下半身出黎

個名會唔會太hea

泳褲印就淫底嘅咩
自己照鏡都覺得正

不嬲都畀人話小朋友樣，但又高又瘦

人大D會唔會無曬果忽會嫩肉D 其他地方老D

屌 是否抽水

圖呢

可以 但我留番自己J
籃球仔是我的

算啦 我都慣左
盡情愚弄我吧～～～

形容下眼耳口鼻髮形眉同面形？

講緊乜

點解我唔明呢句up乜

紙紙
Love you

吓,唔好啦

你意思即係證明你都有問題？

抽乜水點解我唔明
我無任何抽水號嘅意思架

佢應該以為你講緊尋晚單嘢

我諗你地係唔知呢樣野多D 唔係我講野有問題

邊單野...

唔係 我講緊啲已經唔存在既樹

我諗唔存在呱…

其實你係有語癌
唔關意思事

唔係好識形容
黑框眼鏡，塊面尖尖地，髮型咪兩邊薄薄，有少少陰，眼唔大又唔算細 其他唔識形容啦

想當年.....

點解我都係唔明

兩邊薄薄即係唔係青？gel唔gel頭 🤔
平時出街著咩衫多

我都唔明

年代久遠既野你唔識架喇

食左兩個撈麵 飽飽

落左波啦？

just落

屌你
我啱啱講完食左兩個撈麵 你依家即係串我啦

出去先

營多？
咁營多正常係要食兩個既

屌死肥婆港女 頭先先話完自己肥

但唔習慣比人望果度

我都要出去開會

營多我食三個
但瞬間消化

應該有語言障礙

我都覺得自己有,但我係響正常學校返學 唉

成日都唔用佢up乜
我一定有問題

唔係青呀，唔gel，
依家TShirt 牛仔褲

邊度等

落好大雨 仲要去番工

部手機忽然自己sd圖

我有語言障礙,咁我仲係唔係正常人 好驚無仔仔

same as me

老屎忽先明

呢啲係近乎常識點會唔知
但就算知定唔知都解唔通你嗰句

咁多人入座嘅

咁mean

但我同你溝通到wor

得我一個咋嘛

扮啦你

咁我都可能有少少，但係正常學校返學

諗起呢條片

係冇囝呀

屌 睇多嗰句三次終於明
係想比較有曬太陽嘅地方 同冇曬太陽嘅地方

唔信？

睇咁多次會頭痛

唷唷唷
尋晚睇到你爆波波大穫
然後早幾日又…

唔信！

咁認真嘅
我一睇已經放棄咗理解佢講乜

真係好難明咩,我心碎了

講笑啫

原來有人芒mon唔出聲

我睇得明你心碎嘅

佢好番未呀？

好啦我睇得明嘅
但可唔可以加返主語同埋標點

行行下街有個米九台仔無啦啦搭我膊頭
然後話你很帥之後就行走左
我反應得切果陣佢已經過左馬路
我既反應：
-> -> -> ->

使唔使咁講嘢

好似係理科人嘅特色

即係波波會做……？

真定假 去咁耐旅行都未試過

係咪即刻軒動咗你嘅心弦

我看得出你心碎了

你喺台灣？

Why not?

仲話唔係男神。。。

。。。。。。。。。

求私交

呃你做咩
表示得一秒的興奮你應該都唔想要

一秒咁大把

咁沒仔會唔會？

屌 咩黎
好難頂

唔係
反正我連對方咩樣都睇唔到

我係弘大嗰陣試過俾人叫返屋企 但個時好細個

居然未睇過?

仲有啲唔舒服喎
可能佢睇風post睇到廢寢忘餐先咁(講笑)

咁把聲正唔正

有人讚嘅都係現充

我琴晚都追風po 追到5點

靚仔男神天菜

你都係想我咁講姐

佢鐘意嘅 乜都得
利申要唔痛

攣童

你明明就有男神

即係中學姐
但表示驚恐

想請教點解側插咁難

你講對方好啦
我受唔起
或者可能巴打先係

低音炮黎

唔痛呢家野開發㗎喎

我會扯

咁你有冇應邀

耐咗會緊返

短？

緊係冇啦

頂

未見過?

係咪星探但唔識講英文咋

1秒Fun 咁罕有都有？
你唔抄佢牌

同事

如果係我我會追住佢抄佢牌

莫非佢就係傳說中嘅正太控？

舒服架咩

您講軒動巴打嗰單定樓上巴打啊

應該唔係我

等...等一下!!! 跑上前
(對方回頭望)
我...我啦叫hins
我可以加你line 嘛?

咁咩姿勢舒服d

以前都㗳得杯落，依家就⋯⋯⋯

講緊追住個台仔抄牌啊

但佢quote左您嘅

我永遠都當d星探係騙子

一山還有一山低

奇行種正太

自己講出嚟
好唔好意思

吓,我係講到邊就會QUOTE到邊果D黎
所以尋晚同你講猴狼熊豬都唔係同你講緊野,只係順番個討論串補充番

但係如果真係有人想你出鏡呢？

以前都高 但起碼白白滑滑
依家係nigga

人地講架

日本嗰d就算啦
之前有個巴打喺韓國比人派卡片
仲要係大公司

落街跳咗20分鐘繩 應該都減到啲

黑獸

咁當初就唔好約我去泳池

見解獨到

零瞓喺床到，面向上，睇住個一仔最正

落街
雨中修行？？

po個個都係高汁

咁大雨都落街跳繩？

我鍾意睇住零仔騎我多d

但係個個都扮低汁呢

我agger，個個都係臭G

騎牛牛？細個玩唔少啦

留下有個位唔會有雨

風吹埋黎好爽 但真係攰過跑步

我夠長ga

有冇圖先

真低汁here

攰

仲好肚痛又頭痛，又冇嘢痾

最低汁 here

啫係你會好似hugo wong 咁?
跪低含 然後chok 自己?

咁淫嘅你

我比鐘意比人騎。不過>70kg就不了

下次再見到先算

好懶喎你

不如去睇下醫生

佢好似左彎
唔知佢點度

咁真係會攰架嘛

你都係

天意

更正 係上彎

笑左

等停雨去睇，瞓多陣

用軟尺

岩牙

有冇人tg吹水

我認死魚

冇

有

不如ig吹水啦

你係咪好耐之前上過po

等你講呢句好耐 ig呢

點解你地會知

搵到個隱藏npc就會觸發隱藏任務搵到我

你有我ig 重唔夠

無用過ig吹水

你都係唔好扮

之前睇過套 個1一路屌個0一路幫佢你含 勁正

又屌 又幫佢含 好忙

私交到咁

好高汁

咁高難度………
腰都斷

原來係你？

要唔要用吓

好似好辛苦咁

ig無用

如果要咁嘅話 個1企喺到好似會易郁d

用開fb?

得tg咋

都幾高汁咁

點解唔見你pm

有幾多個人pm咗

只係八卦下

tg當ig咁用

1個

btw乜家下d癡線月神會比錢ig落廣告promote自己

咁多？我一個都冇

搞到我都心郁郁想開個tg私交

cdrom

仲等？

睇錯夜神月

然後邊個like自己d相就用死神之眼睇哂您d八字

可惜另一部電話壞左

互睇下icon都好

笑撚左

一定唔係
因為我無同你講嘢

啱啱知

邊位巴打
快d 指佢出嚟

好似喺到post tg 最後都係咁

嘩sam ching

加密咗會好d

18歲定cm

我唔止18cm

不過50
Ching 食多d 嘢啦

我而家逢星期六日hea喺屋企先做得哂啲家務
是旦一日出全日街都唔得掂

嘩

50都仲需要減

你是誰

實係咁啦

高汁

同我好夾喎

丁大搶手

別問我是誰

叫埋仔仔上嚟幫手

沒有說我是1

ching

樂仔上身

wow勇武紙紙唱埋下句啦！！！！

人地得50
唔好壓死人啦

觀賞用

重3kg咋喎

食個飯翻黎又咁多頁...

妹妹

說好的90kg?

個個都180

不錯 有長腿

死肥婆

死咗啦

係唔係可以pm你呀。。。
samching....

係好姊妹

為什麼唔可以 等人pm吹水

請和我面對

都唔關佢事 無謂啦 主要係懶 係做廢hea

奸茅喔

廢老
完

反應得切已經過左馬路

嘩我d內臟跌晒出黎.....

公我贏 字你輸

你這個騙子

唔好成日提起肥婆得唔得 我好努力減緊肥

得唔得呀

個個都180
唔通個個都想180咩

煮完飯先發現我煮唔夠飯

你咪嘈啦

死肥婆
落地獄

我179 咋

隻揪

死肥婆
根本就唔夠飽
扮咩呀你

你先

瘦仔 如果練到咁嘅身材 有冇可能

呢個係咩身材

係都係你先啦
重過我

你仲大食過我wor
係邊個半夜傾傾吓電話去咗煮麵食

哈！

收皮啦
買雞蛋仔嗰個

睇唔出佢有練過啲咩

圖

我依家都已經係咁

以笑遮醜

你自己嚟？

好薄皮,睇到晒d靜脈

餡先係重點

好想好似佢咁瘦

我隻手都係咁

打針抽血一次就中

我都想隻手係咁
我仲幼

呢樣又真

頂我以為係我
利申有呢條孖煙通

唔知點解我係瘦但唔會骨感

Pmed

我一向話我係普通系男仔

直線自爆係高汁

你哋講埋d 嘢
十足nursing 仔仔

雖然無練過 但呢個身型好正 唔大隻唔瘦

搞咩來

我都係咁

骨粗

根本就係你

可能要打針

肥婆

點解唔tg我聊聊天 談談心呢

內射完

你唔洗唔認喇

收皮啦屌

因為佢有男友

成日覺得孖煙通好直仔嘅味道

好幼 真心
我魚骨但係唔會骨感
好想骨感重d著衫都好睇d

因為你高汁

咁你明點解啦

佢多毛d

都係 我著四角

Mean

舒服嘛。。。
試過boxer完全頂唔順

你地著咩底褲？

骨架細

後空

夏天著四角好正常既

一年365都係

boxer?

冬天先著
怕凍

我一定著貼身
唔貼身浪下浪下

Boxer 唔係孖煙通咩？
四角係 boxer brief

有男朋友都可以傾計

sor 密封

係 真係成隻精靈咁

咁無呢？

有幾凍啊。。。

係咩
最近先由三角轉左boxer
覺得舒服d

Ermmmmmmmmmmmmm

我都唔想180

咩魚骨

真男人應該要著boxer

貧血怕凍嘛！

羨慕
我唔係肥 係骨架大咋.....

咁你砍咗去

唔難
襯後生好練
好易成型

明明見到您出左去偷食肉

孖煙通唔係就係boxer 咩…

易摷d

Boxer咁鬆又唔舒服

唔靚仔都pm得

我錯了 是boxer brief
好緊好辛苦
孖煙通打手

最衰都係hal

我有增強運動量架
雖然食左更多野

又睇完唔pm

以為係自己

孖我覺得唔好著

睇吓我唔明你講乜嘢

呢啲 ..要諗諗 去達德我都係朝早先敢去

Ari=釘

點解唔得

我有pm佢架
唔通個個都想pm佢咩

遠遠欣賞就夠

等

有興奮就搵me

趣

吓 ？

醫生話咩事

啱啊 低汁唔敢Hi人
＠花花 我派你去做交際大使

而家啲人約奮約得咁露骨…

乜又係你呀

紅卜卜icon 係邊個 好qq

得唔得先？

屌你肥婆 你乜又係差唔多

未tg先興奮

可以搵佢興奮

me!

我。。

內射過多搞到陽氣過重

話說 點解唔見左歪巴

自認好qq

@花生

不了 低汁怕醜

因為……

真唔真 tg 回黎睇下

＠E貓

你玩完人地尿道？

@沒有人

你delay左好耐

……

係我

delay nomo

諗住搵幹射達人岀黎一較高下

@ari

High juice

我知邊個了 靚仔

諗起以前有個巴打 消失左一個鐘就話潛完水

喂呀 唔准你咁樣笑人

求所有高汁巴打tg

下咁熟既 邊個

我仲可以@邊個
@歪巴

@SamChing

@aribb

爆左兩粒瘡
唔開心

我個名仲要推到幾時

你都有今日啦!!!

下世。。。

邊個黎 搵唔到

我都覺😂😂😂

agger😂😂😂

你真係幾qq 紅卜卜icon

失戀爆左十幾粒

對唔住囉我拉底左大家average

花生識打？

我都係深潛一個鐘先啦 唔阻住大家搵食

岩牙😂😂😂

Me go with u

仆你個街

如果tg真係有靚仔搵，點抄牌

求方法

u

直接抄?

你用返露樣icon 就會自動比你

好似好難抄

都有contact咯
仲想點抄

毒L樣 廢事嚇親人

想要電話？

咁露個ass 出嚟

略懂一二

？

您有埋人contact 您仲想點抄人contact

就好似見到個ig女神咁樣
雖然ig都可以搵佢 但都想要女神電話

求令仔tg

@farfar

本身今日話打牌
但條友走咗數

令計劃要唔要？

屌
係佢

tg可以打電話咖喎

線上麻將

我又要打

諗起以前一齊玩線上牛頭王....

屌佢打比我
同我講佢同屋企人打緊

你明唔明。。。
就好似得到個虛而得唔到個實咁。。。

無得面對面講粗口無癮

打8號唔打牌打 乜搞野囉

十個飛機？

因為tg ac 可以隨時del

?????????????????

ys
要大大力拍枱

有無好地方介紹

您得到個電話都唔代表您追到佢咖

HA!

雀館
同師奶打

最近fb咁多健身廣告

其實佢依家宣稱係1 嘅話
就會倒返轉比人追

細細聲講俾大家聽
今晚有汪阿姐演唱會

你有十支？

who

西呀 臭嘅
辟啪你個龍的洞

都係唔明零仔唔追得人嘅logic

20支

直接share contact lor

你好撚等錢洗咩 屌你老母比你喇乞衣 叫岀黎勁爽

野炮

我同同事去金雞/皇雀會

個時仲有邊個有玩

每一支都幼過牙籤

唉 ....唔講啦

我想識你男朋友 我想敲穿你門口
心死得更透

衛蘭

呀 呀 呀 唔好咁大力頂我門口

如果輸 想輸給 些厲害對手

直接問

如果你知我苦衷 何以沒一點感動

你岩

天敵岩你

我有次以為個制係要禁落去既 柒左即刻9秒9 del返

靜左...

塵歸塵 土歸土 低汁返去垃圾桶

sorry

講緊我咋.....

我都要收皮

從來吃不到味美葡萄

有180已經贏左

去買野食?

已經出左去開會

公司開會?

腸

香口膠

個d男神個個係度玩sarahah 一有人提tumblr即刻河蟹哂

食多幾條

招莊

jd搵到您

岩岩同仔仔食嘢先知原來板雞重出

有仔

咁快招莊

差唔多啦
好多嘢要prep

一打

公廁 係咪每日輪流替換？

屌你啦

一打仔

佢話送一打膠俾你呀on9

你地幾月招?

你仔仔今年幾多歲，可唔可愛？
你照顧得佢好唔好

月尾開始

有冇人可以招我入會.......... ...... .... ... .. .

哪有仔

完左ocamp啦?

想入乜會?

你是學會主席嗎？
招我招我！

唉 以後返9半要7點9起身

唔想返學呀

可以quit㗎

上個禮拜完左啦
攰到PK

做我下莊

唔係住hall乜?

呻下都唔得
霸道

唔住啦
我d fd 驚我freeride 佢哋

好多人呢幾日搞
打風影響曬成個ocamp

關乜事

佢哋覺得住hall=瘋狂玩=無時間訓/做嘢=freeride

住hall同freeride有直接關係 ？

睇下你識著啲乜人架姐

有㗎 hall好難做到嘢

創作力量同幻想 會嚇你一跳

明明其實想住d 撻皮hall

sor 冇呢樣嘢

我又唔覺啵
有心做野點都阻唔到

不知幾想有hall住

利申 垃圾

無限延伸

我最憎同人一齊住

佢好mean

唔會㗎，我有個friend住hall後晚晚四五點訓
ps 女仔

不過我都想追hon
都埋遲d 要報intern

佢哋係對呢樣嘢比較敏感

我最憎呢啲roommate

記住要凌晨開heavy metal
聽住訓教

利伸:my fd 係受害者

毒j表示住hall不了

潔癖jj表示不了

關咩事

好多人住hall都好污糟

尤其是煮野食同埋洗衫 間房亂 唔掃地
我呢啲已經頂唔順

咁差嘅咩d 人

表示好多人都係咁

所以搵一個夾自己嘅roommate好重要

咁樣仲要六千蚊一個sem，簡直係貼錢買難受

不過見親都係女仔房污糟d
重唔整潔過男仔

呢啲野真係要有默契先得

我之前個rommmate就係咁

比牛屎仔出城用架

女仔唔乾淨都有個譜 男仔啲汗味好up

可能因為男仔冇咁多嘢

我咪係牛屎仔囉

我訓訓下一定會走去同隔離床孖鋪

我係牛屎仔都唔想住
六千蚊攞嚟去旅行仲開心

試過？

岩岩去完studytour
有hall 住
我同我roommate 間房永遠最整齊
女仔房真係d 衫褲亂放
成枱都係食物又唔汁好
買完d 嘢就咁pat 晒係地
差d 行都行唔到

要車錢要時間
計落其實差唔多

同意女仔d野會周圍扔

我直情將我張床同隔離合埋一齊

我個邊要住嘅話
應該隨機分樓
無得揀roommate

我咁風趣幽默實溝死女....

ha!

Roommate 係你仔仔？

我就鍾意慳咗嗰啲時間囉 可以瞓晏少少先出去上堂

可惜你鐘意男仔

傻啦你
溝李力持就有你份

我哋嗰度有得揀同埋你可以自己私下調

可惜你咁矮

中學study camp住過中大hall 仆街度房門底勁大條隙 搞野都唔敢大聲

同埋堂與堂之間可以翻去訓

我ex都係咁 拍床

毒撚就不了

唔會啦佢係直男 而且唔正
諗起都唔開心 有一個超正既想同我同房但拒絕左

yes眠一眠再上堂

冇hall表示天地堂不如殺左我

咁先可以吸收到知識架嘛

訓人地d hall

Why拒絕

啲人超慘要去圖書館訓

我本身排到好靚無天地
佢一嘢disapprove 咗我

睡眠有助記憶

點解!!!!點解唔唔同房

係Lib訓

然後我會一睡不起

黎緊 返星期二三四
密密麻麻

周圍都係床 嗚

我嗰時會番屋企，因為大學同屋企都只係九個字

總之就超級正 港隊又拍廣告 讀書又叻
因為我同我嗰個同房左已經一年
如果放低佢嘅話佢會幾唔開心下
但不過嗰個靚仔 住我同一層 成日都會心事台下又會煮下嘢食比我 仲會敲門叫我飲湯 又同組project

每日都要翻

其實9個字好遠
一來一回個半鐘
上hall訓仲好

只要有心邊度都可以訓

依d只可以遠觀 都唔同世界

係lib訓果d去邊沖涼
可能我遲d都要係lib訓

所以成日都有人借宿舍訓
有市有價

好吸引啊

屌... 你

係呀 仲會主動打電話叫我食飯 我諗佢真係當我一個好好嘅朋友

人哋主動想同你同房?

dickson正d

9個字都叫只係

我返去要一個鐘
每次都好似大鄉里出城

我都見到
呢個po

Hall張床又唔舒服，又冇得想做咩就做咩
嗰時啲fd叫我住，我死都唔肯住

有冇detail 表示唔知發生咩事

你唔係似 你直頭係大鄉里

咁濕碎都拎出來講

你岩 係屋企先可以著孖煙通周圍走 不過係屋企走光都麻煩

好賤

邊個dickson

不過依家好殘

賓周之子

悶

嘩仲係咁大風

等我去買支驅風油先
哈哈哈哈哈哈哈

....
哈哈

李力紙

買我咪得lor...我都好驅風ga.哈哈哈哈...

屎眼太黑

一打風我個肚就痛到仆街

絕配

佢識好多人我唔敢亂講野 不過有腹肌

係呀佢仲過嚟主動問我
心諗果下嚇親

屋企走光有咩所謂

又係小氣鬼？

唔熟

比老母見到..

好正

如果你話腹肌嘅話我都有啦
但不過我都係唔夠膽亂講野
你懂的

你肯定佢唔係...

呀仔.....

佢就真係高 183

最多咪相認

奶

佢女朋友我都認識

真心咩

比我奶下ok?

有女友唔代表佢唔係bi

但不過佢係好好先生
算啦都係唔好諗咁多

點解你地識得咁多人

No cmt 佢d frd

你未見過佢唔靜姐

比佢摸兩下頭就要拎個小心地滑牌岀黎

可能係啦

好悶

等等先 點解..

Hi

聽講你爆pm 喎

幫你唔到我都唔知咩事

🙄🙄🙄🙄🙄

收咁多兵老唔岩心水咩

我都想有人pm cry

hi 巴打

6條友叫爆嗎

做緊咩啊

幹幹好橙橙 差20分鐘就唔洗返工

無收

留底tg就有

高質巴打hi

我一個都冇

你就好啦

嘩 咁唔夠？依度active member都差唔多咁上下咋

呢度隨便揀個都高汁架啦

邊似我呢D低汁 成日俾人嫌棄

啱啱收工

你岩岩先話有仔仔

汰弱留強既結果黎

另外有個高d佢地叫男神既 個個好似正常d 不過d口味有d獨特

你唔係返夜？

Cls

你講下我可能知邊個

上次蠢仔話我一萬分有85分

叻啦你

今日本身番早
番少到半日都算好

有仔唔等如高汁

好高分

明明..

自己出SECRET碌一碌咪知我講咩囉,唔好咁懶

明明就明明有仔

我寧願有仔

落多幾下加密唔會勁d

你要實大把 咁qqqq

但就吸引到你回應我

巴打諗住6個點排次序

唔好咁啦

Mon po巴打負評呢個cm

你都係高質

好狗

Armar

一等兵 二等兵 三等兵

你先係最高汁

你懂的

即刻排！！！！！

你收皮啦

唔准諗！！！

知道

我叫垃圾腸收皮姐

有冇人收兵

加埋我啦不如

做咩要咁迫人

好惡 驚驚

比我奶完先排ok?

你唔係做緊啦咩

幹幹你幾時用你sexy既聲音morning call我

可以一次做幾個人既兵

你叫佢pm你

我排中間就算

違法合約精神

你第一個

你都去上海點morning call

嚇到我鳩到縮埋

ok 收貨

Tg call

用v7

太qqqqq

我有這做兵的自由

原來

agger

V7? 飲得？我整左翻牆喇

we柒啊

平

平咩

唔怪得咁多人用wechat

反

我係話你100分有85分 再減返10分你扮低汁 即係你有75分

？？？？

69

大陸得wechat用到之麻 facetime都得其實好似

唔會用大陸野

每次d frd返大陸都要咁玩

話說死魚波好似真係變左死魚咁

咁可唔可以評下我

大家識貨

屌 我個人仲係香港 on9 我用ssr翻牆 加密連線 唔驚

人地病左嘛

佢入左廠？

求pm

喂阿 我真低汁黎 dun play 9 me

仲有冇靚仔呢到

Btw 你係解密我張相定睇tg 真心解到咩

你囉 走喇

好似得你一個就喎

嘩
未見過嘅高質
不得了

佢成面暗瘡都唔差咩 我高得個5分

ching您咁樣我地點搵食啊

@蠢仔
Here?

You

你有仔就咪嘈

冇事lu

難聽過粗口

不予置評

乜五分咋?

有阿

嘩咁講嘢

我係po好耐係老野黎

因為你扮低汁所以扣咗十分囉

你又想燒埋？

咁 幾分

D 相p過架

咁佢咁nice佢哋見過都好正常啫

講緊d咩

你講緊啲位淫笑人兄？

咁快又就爆po 有高汁係唔同d....

多謝你囉

嘩屌 你拎埋岀黎講既 我唔玩喇 佢望住我

高低

高汁 先拎到人哋嘅相

我都唔知佢係邊個
58分啦

不了 佢十萬個為什麼咁款

我屌你老味呀

蠢仔

唔明

走啦

佢成日問問題

黑人問號

負夠評未

咁重係細個啫

又係d唔適合既場合講唔適合既野 ky

唉

我唔接受依個解釋

有公平架咩！

得罪名緩好大獲

大家上網傾計無乜野既咁又 我可以ignore

學下中文先

評你又嘈唔評又嘈冇人理你又嘈

我真係唔知囉
你哋引我嘅
我唔玩喇

岩

最近po左同呀媽既合照
俾人問點解我呀媽咁靚 但生到我咁

媛

busu

橙

咁衰嘅
你生得似男人就比人話

笑著活下去

咁你阿媽keep得好啫

Mean人又出動

外甥多似舅 醫生話係真

我都比人話過
咁你媽咪望落咁後生
點解你個樣咁老

男仔個樣生得老 老左會cum老d

你唔係想講 吳彥祖 呀嘛

我又諗起比我話我30歲

係安為慰自己嘅理由

係認真架喎

安慰

是但喇屌

呢啲自我安慰就算啦

wa你呢句

雖然未見過佢阿媽不過有嗰句講嗰句

就黎7月14 好容易打達鍇自嘩刷汁梓梓機公野刷相機灣木弓

蠢仔
做咩咁話我

反正 他朝君體也相同

咁都要睇埋老豆果邊基因點既

屌禁多左

我覺得有潛台詞
大家點睇

應該好快到我

多數仔似老母

乜嘢七月十四？
你想講會有鬼上嚟？

姐你都係高汁

我係零分

嘩屌
嚇死人咩

我話好快到我俾人話 阿媽咁靚我咁樣衰

啲人都話我似老母，所以話我似女

好似冇話似邊個㗎喎 不過而家有啲科技可以夾硬整到似邊個

咁你唔使灰心好多人都俾人話乸型嘅

Ladyboy

拉

Sor 9up
不過仔嘅智力100%遺傳自呀媽
所以你媽媽都應該平時好多問題問

改dna個d 不過好似ban左 唔合乎道德

Haha

老Cf

我 自己比人話得多

日遊係Lo C Fat

無可能100%

一上水就好似見到有人俾人狙擊。。。。

屌曬你地老味 係個樣似女
冇人話過我乸

樣似女仔先好

Tb

嘩好mean

我好粗獷 好man

Ha!

我琴晚都唔係話你 我琴晚話小便巴打喳

咪係
有人想似都無

1001mei

啱啊 美男子

m